執定一個背囊，準備逃難。

必要時買埋單程機票

香港爆到幾多單，大家先會走？
唔驚封埋機場唔俾走？

有中國人=去邊都死

都要走架大佬
一陣封撚埋機場就真係等死

冇屋企人既話真係會走

但窮撚家庭, 屋企人英文都唔識講, 口罩又唔識分, 留佢地自己係到分分鐘口罩都買唔到個

Btw, 佢地藍,但因為呢件事轉緊黃

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

到時同肺炎病人同機就好玩
World war Z現實版

生為香港人
死為香港鬼

過左之後咪又係藍

記得問你呀媽攞1舊水砸袋